鄧小平有改革開放;習近平都有改革

廁所改革 廁所皇帝

本次北京召開新世代廁所博覽會，應該順應中國國家主席習近平從2015年以來提倡的「廁所革命「潮流。

2017年11月，習近平對中國旅遊系統的「廁所革命」表示讚揚，並指示這一革命「不是小事」，是中國城鄉文明建設的重要方面，要求景區，城市、農村都要提高廁所質量，稱這是中國民眾「生活品質的短板」。

過去，中國廁所「髒亂差」問題，曾經在國際間「臭名遠揚」。如廁問題，一度被西方遊客認為是在中國面對的最大難題。

習近平「廁所革命」3年來，中國各地建造了數以萬計的廁所，有的甚至成為官員貪污腐敗的工程。

改黎做乜 都唔會入廁所屙架啦

蓋茨打破中國「四T禁忌」 推廣廁所革命

屌

希望你唔好攞埋啲乜嘢鄧小平同千古一帝比

明明中国人覺得普天之下,莫非糞坑,何必搞咩乾淨廁所呢

鄧小平就人人有飯食

雜種就人人有屎屙！